前理大學生會主席批抗爭者自尋苦果 只係想出名

前理大學生會主席黃俊瑯接受北京日報訪問

將運動定性為純粹暴力

黃俊瑯表示能理解目前部分香港青年渴望表達自己的意見，但表達自由權利，絕不可用暴力的方法。”黃俊瑯對眼下街頭的暴力行為倍感憂心，“可能有些年輕人覺得只有暴力行為才能引起社會注意，這是一個很大的誤區。我相信沒有任何一個政府會因為純粹的暴力而發生很大改變，從來都是溝通才能解決問題。

義士都係想出名

“事實上，絕大部分年輕人無法成為所謂的‘政治明星’，反而最終淪為承擔法律後果且被整個社會遺忘的人。”這是香港理工大學學生會原主席黃俊瑯的反思，更是他對“學弟學妹們”的忠告。

旺角義士係Condom

今夏以來，個別禍港頭目的保釋及其在國外所受的待遇，似乎向香港年輕示威者傳遞了一個壞信號，即“可以借社會運動成名，又不用承擔後果”。但事實上，絕大部分年輕人無法成為所謂的“政治明星”，反而最終淪為承擔法律後果且被整個社會遺忘的人。

“回想一下，2016年旺角暴動裡那些被抓的年輕人，現在還有人記得他們嗎？”黃俊瑯感慨道。

國情教育引導“從娃娃抓起”

“這次社會風波的示威遊行參與者中，有那麼多15歲甚至13歲的中學生，我感到十分痛心。很多中二、中三的小朋友，根本對香港歷史政治沒有全面瞭解，就沖到了示威前線。”

過去一段時間，黃俊瑯和他的合夥人都致力於培育名為“博博熊”的一個教育機構。“除了英語，我們也加入一些國情教育，利用我們的卡通人物讓3歲到12歲的小朋友可以從小瞭解我們國家最真實的發展情況。”據他介紹，該機構在香港已擁有20多家的分店，並拓展到了廣州、深圳、中山等城市。

來源：

推

接受北京日報訪問
此Post已完

推比poly舊生睇

自推1/5

以為佢只係樣似劉江華 原來都係咁撚樣

自推2/5

who

自推3/5

理大

自推4/5

自推5/5

可恥

佢以為代表緊香港人？

賣港求榮典範

咁想出名 梗係要推

yes

要出名就唔蒙面啦屌你老母 用個豬腦諗下

ON9真係有樣睇

只係一個番左大陸撈飯既商人

關理大咩事

唔好影衰polyu

簡直令PolyU學生蒙羞

遊行都爭取唔到，講咩溝通，林鄭其實唔係冇回應，只係唔答應。

而且特首唔係普選產生，你哋如果得把口，佢怕咩

唔洗推,唔洗理佢

原來藍絲真係有樣睇

新思維成員

係啦

佢就真係想出名喇

仆街垃圾倉鼠做Exco p時已經臭朵到爆，自己莊員都唔撚同佢企埋同一陣線

垃圾，恥與為伍
人地返左上內地發展，良心都冇埋，不意外
唔好攞前學生會主席名銜嚟打飛機
佢不配

影衰理大

哇哩個老鬼邊一屆啊
過左40歲啦下話

20

佢個樣係中坑黎

呢條友當初做19屆應社系會會長先
但之後專登defer一年先做20會長
基本上兩年都搞得勁廢
條友純粹為左出名
你睇佢鳩下鳩下咁入新思維都知

屌你奶共奶到樣都變埋

呢條友讀大學果陣已經好撚鬼啦
呢頭做系會會長講自由民主仲上埋大莊
之後仲入埋中間超人堆親建制
可以不理

系會之恥

佢衰在衝出黎柒 但都好過現屆HKPUSU

推
又要派中間黨派 家陣露出奶共樣啦終於
聽講中學個陣已經係個仆街

肚滿腸肥look

錢緊要D

佢無defer
理大之恥

名符其實過街老鼠

推呀

影衰埋大

加埋入美國制裁名單

又一件香港毒瘤

垃圾

幫佢紅到美國，永世留共享大灣區榮譽

為錢出賣良心嘅人

新思維副主席黃俊瑯今(13日)下午被澳門當局拒絕入境。根據澳門治安警察局出入境管制廳發出嘅拒絕入境通知書，引用澳門特區內部保安綱要法，認為存有強烈跡象顯示，黃企圖入境澳門特區從事危害公共安全或公共秩序嘅活動，因而拒絕佢入境。

為左D生意無計啦

影衰曬

新思維呢個垃圾組織

垃圾poly
除左當眾打mk交，就只係識奶共，狗也不讀

我作為理大人，覺得好羞恥

沒大台,點出名？

唔識佢 完post。

balckbloc 晒，點出名

我地poly人，今日係學校講緊呢單野，全部人以佢為恥

一隻做過理大學生會會長既藍屍狗

個樣都好似老鼠

係咪想裝修

唔好再選呢啲人/港豬喇

好似係好撚多年前嘅學生會P
幾年前仲入埋新思維

香港有？ 仲未裝修下？咁殘舊

好似有

曾志矮啲朋友？

理大啲學生好易比人呃

當年個莊好多人唔妥佢

理大之恥

蒙曬面點出名？ 押上埋自己既人生出黎，貪好玩？有冇腦

記唔記得係五大訴求 缺一不可！ [和理非升級行動 POST，和你嗌足五大訴求！！]

堅行動post冇人推啊
引戰撚冇人屌啊

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

似係佢想做政治明星多啲喎

條友搞埋曬啲虛疑貨幣 ，有無人可以查下佢有無呃人

如果有就大撚獲了

黃俊瑯（1991年－），2014年香港理工大學社會政策及行政文學士畢業，前理大學生會會長，香港創業家及政治人物。他畢業後加入嘉里物流為訓練生，期後創業，獲前海深港青年夢工場YPA眾創空間選為重點孵化項目。2018年創立G-Rocket國際加速器，於大中華區及全球佈局。現時加速器基地地點包括香港、深圳、廣州、南京等地。社會參與方面，黃俊瑯於擔任學生領袖期間曾參與舉行「323全民投票」及協助撰寫「323全民投票實錄」。2016年1月加入新政黨「新思維」，現為新思維副主席。2016年7月伙拍狄志遠參選立法會選舉出戰九龍西選區。

但我搵唔到佢呢隻野個價，係咪已經收左皮

人窮志短 垃圾

隻野叫Quantum gold

過氣賴死唔走老鬼
搵大陸報訪問自己, 宣傳個無人識嘅圍威喂洗錢機構
話人想出名

狄志遠呢條仆街

高鋒集團

好似隻豬

笑撚死，理大人材輩出

屌你老味，得番0.00056
仲唔係呃鳩啲無知大媽買

理大出品

都係頓頓地咁既樣

藍屍不嬲個腦生係屎忽

佢當年上莊你估為學生

理大學生會係垃圾黎
仲記得拎學生會錢去買1500萬保險同850萬信託基金

其實可以報狗

理大專出垃圾

WHO?

前理大學生會會長

話唔定係新移民支那狗

博博熊
又多個裝修目標

香港有分校

理中

出藍屍狗

呢個係第幾界p？
polyu 部委比人剷平左之後學生會已經變左共狗地方
以前polyu係抗拒主力黎，係南瓜凳整物資

好似就係部委比人剷平個界？
就係呢條死共狗搞出黎？

係阿就係呢條黃俊瑯

Poly不意外，仲垃圾過浸會

浸中理中齊名啦

仲有XGU 堪稱三中

個時點解會比佢選到
19個支莊咁撚on9揀條共狗出黎？

佢19係系會長，扮黃呃到人

前理大學生會主席只係想出名

完

已起

共狗會主席

20間分店